Pengalaman programming saya bermulai dari kuliah, bahasa pemrograman yang saya kuasai dulu Java dan PHP (Native PHP dan FW Codeigniter).
Lanjut ke dunia kerja saya mulai fokus ke PHP dengan beralih ke FW Laravel fullstack.
Sekarang pengen bisa frontend js based makanya pilih ikut kursus Vue di Sanbercode ini. :D
Mohon bimbingan dan bantuanya kak. :)